想搵bafs 同econ 補習學生

2015 Dse econ bafs 5**
兩年補習經驗 有意留個tg

Bafs 2年之間改左好多syllabus 你outdated

我自己本身大學account major
同埋依兩年有補開所以有update

搵食行遠d啦

搵食都唔好害人

趕人衣食，猶如殺人父母

搵你老母